今日係我鍾意嘅女仔生日,但我寫咗封畀香港人嘅信

今日係我鍾意嘅女仔生日
每年呢個時候我都會寫封信畀佢,寫低有咩我想同佢講
但今年,我越寫,越發覺呢封信其實適合每一個覺得自己係香港人嘅人
為香港嘅精神而努力嘅同路人

佢唔會睇到,但都希望佢生日快樂
希望每個香港人都加油

剩係見你手字已經濕濕地
睇埋內容直頭高潮反哂白眼

睇到毛管戙

矯情
放棄啦